細良：石鏡泉辭職仍要杯葛經濟日報集團！老闆當年支持四人幫！

話係70年代港大國粹派！

仲有麥華章 馮紹波

大家唔好放過經濟日報

push

[抵制紅媒] 石鏡泉@經濟日報柒團！！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區